一人一個p圖前後嘅分別

未到好差
左面都仲係大眼雙眼皮 係皮膚差啲

唔差喎
搽啲暗瘡膏解決到啦

幾時都話肥仔係潛力股

咁都好大分別啊

其實本身個底都唔差啦 係未化妝姐

打手？
呃follow?

記錄一下 今晚再睇

Link pls

加油師兄

真心唔差 係皮膚差d

有d女p到以為係第2個人

樓主第一張圖已經扮晒唔覺意放埋ig名
睇下連登之力 今晚可唔可以破萬

follow左 支持你

我冇諗住幫佢呃followers，我淨係想擺上嚟一齊笑下

我唔係p圖嗰個女仔

個女仔得嗰3千科勞
無人識佢啊
小學雞鬧交放人上連登好型咩
揾都揾個出名啲啦
呢個仲要分別唔大
唔知仲以為你搏上位